突發，南區大量警車前往中環

巴打小心

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

要趁機會宣揚香港警察準時四點行動，在港鐵攪事！打壓遊行請願嘅自由，奢望減少去美國領事館請願嘅人數！

此舉影射香港警察好可能會隨時打壓美國喺香港經商嘅自由! 嚴重威脅美國係香港嘅利益！！

煲大佢比美國睇！！！

番美領 捉鬼

自推
5點左右，有近10幾架裝滿防暴警車駛經薄扶林道 和 華富道

大家快走

推

其實點分呢堆係自己友定鬼
有無事前 佢地落狗車既相先
唔好自亂陣腳